如果另一半要飛去外國。。

有咩方法點留住佢。

讀書

唔想係香港生活。

中出屌大佢個肚

唔留啦
會好無安全感

一定唔好阻住人發展
一係自己跟埋飛

自撚私樓主

雙方根本冇共識咁
可能佢根本諗住扔低你啦 仲留